【抗暴之戰】PK鄧加料「處長首要行動項目」 首提加強「網管」

鄧炳強接任警務處處長後，即修改警隊口號，近日亦更新「警務處處長首要行動項目」。新版本的「首要行動項目」首次提及要加強市民用互聯網和社交媒體「相關責任」的意識，處理公眾活動上亦會加強情報為主導的行動，警務處處長每年都會制定「警務處處長首要行動項目」，作為年內各項優先處理行動的工作重點。在鄧炳強擔任警務處處長後第一份「首要行動項目」，主項目與前任盧偉聰制定去年版本大致相若，同時修訂部份內容。

「警務處處長首要行動項目」新增內容

加強網絡安全和打擊科技罪行
●加強市民使用互聯網和社交媒體相關責任的意識
提高公眾安全/擾亂公眾秩序
●加強警隊在處理不同規模的擾亂公眾秩序事件中的準備、戒備和能力。
●提供迅速及有效的應變以處理不同規模的擾亂公眾秩序事件。
●在擾亂公眾秩序事件的期間及之後，加強與其他持份者（包括政府部門）的合作及爭取他們的支持，以維持及恢復公共秩序及安全。
提高公眾安全/公眾活動
●積極接觸相關持份者
●加強情報為主導的行動，以打擊任何於公眾活動中引起暴力或有暴力威脅的人士或團體。
提高公眾安全/重大事故
●與社區的持份者保持緊密的接觸，以提供專業、協調及迅速的應變。
加強反恐工作/復原
●在發生恐襲事件後，加強復原能力以迅速恢復正常的社會秩序和市民的信心。

繼續打壓

721恐襲事件之後，可以點樣恢復市民的信心

Up

靠佢地含得撚啦

留名4月report有佢份

網絡清算喎

佢準備去新疆開戶口都得勒

等睇任何員佐級協會的會員被美國制裁

佢邊可能會冇三司十八局邊個走得甩

其實拎唔拎到個名單？

真係攪股市應該變到好似大陸咁
大佬你管晒啲消息仲點買

我真係好撚驚
黑警死全家

CIA連pk 條J幾短都知

●與社區的持份者保持緊密的接觸，以提供專業、協調及迅速的應變。

721白衣人

社區持份者=陀地

E D好難告入 即係搞鳩你 錢同時間

●積極接觸相關持份者

stakeholder論?

支共清算香港人又近一大步

人地擺明唔驚你美國佬
當美國佬係流

其實港共中計，依家官民齊齊攬炒
攬炒可以話已成事實，奸有奸輸，終有一日會搞到資訊流通，金融中心不再

美國清算中国又進一大步

唔好打咁多飛機
美國佬制裁咁本得啖笑
我係pk 鄧都唔撚驚你啦

PK 鄧 大不了大灣區過世

呢個警隊唔解散佢都冇用

屌你老母，收撚皮啦

當冇得去西方國家
對黑警冇影響
本身鐵定去支那做kol
根本冇阻嚇作用

一早做緊 你盲架

睇佢地登記住址咪知囉. 凡係住係油美苑宿舍, 一律制裁

黑 警 死 全 家

到底大家撐唔撐港台

可能要請tvb 拍警訊掛

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

係咪準備整番幅牆比我地啊

佢直頭係男主角

黑警死全家

我地開個「處長首級行動」

驚方可以做嘅只不過係降低拘捕嘅門檻 簡稱9拉
屌 你唔係以為可以做埋檢控官嗰份呀？
得啦 下次立法都你做撚埋啦 到時三權分立之上係黑警權啦好無？
On9 自大撚

721 真係班狗最on9嘅行動

推

已經冇左打擊黑社會目標

對未來忠誠勇毅屍橫遍野充滿信心

已經加入左區議會啦，入立法會無難度

加強，維穩，打壓，洗腦 係咁多

網你老母

用 vpn

外國都管到？
玩實名制呀？

請左啦，搵擦鞋仔楊明去拍機動部機

妖，打錯，隊

管制兒登 摺埋個垃圾屎屎台

屌你老母pk仔你老母係雞你呀婆係雞你呀嫲係雞
捉尻我丫笨柒

文字獄

為建設法西斯香港定下基礎

真
鄧狗強做既野已經＝中宣部
懷疑佢真老細係王滬寧之流 已經唔止係軍頭咁簡單
做得咁盡 都唔會期望退休後可以去外國
cp退休係57 最多都係延一年 大把世界
睇死佢之後入港澳辦/去強國繼續做鳩香港人

好老實講制裁名單對呢啲人渣嚟講，係完全冇任何作用

佢慣左某國係實名制嘅

哦，咁睇吓支爆後佢可以做乜

打死哂無信心既人

代入中共思維: 傳達反抗思維係聚眾反抗嘅第一步，報紙同電視廣播，中共已經掌握得七七八八，所謂網管，即係消滅最後一片言論自由嘅空間

點會支爆
我對中國人種奴性特別有信心

做完咁又點？

做埋特首都得啦

又係嘅，等睇經濟下行死幾千萬都濕濕碎

我駁你美國佬制裁咁本得啖笑,之後又問點？點啊

笑左
就黎同支那北韓一樣
笑鳩警犬即刻拉去勞改

佢管吓佢同佢啲下屬啲情緒先啦
個個發晒癲咁周圍拉人

他朝加埋廿三條 講721都比人拉

民心唔係加強就可以挽回
一世既地底泥，係班散仔先咁抵得諗
一係就宣布一國兩制玩完，咁咪大家一齊去考差佬囉
到時唔好話3萬
30萬都得

連登個server係外國？

Ok
美國佬係有做野
但我覺得根本對港共黎講冇威脅
一來就賣港賊鐵了心腸返支那
二來就算班權貴嘈都影響唔到個勢
佢地依家變撚左condom
政府根本唔需要睬呢班人
三來成個運動侵犯咗支那國底線
就算攬炒食樹皮都要清算香港人

屌你老母呀Pk

佢擺明唔撚放美國佬在眼內啦屌

嬲撚完未

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Stick holder

一直覺得佢哋唔怕，驚嘅應該係支共高層

驚果班都俾人清算咗
剩返果班同美國佬打過都唔驚

提高公眾安全/重大事故
●與社區的持份者保持緊密的接觸，以提供專業、協調及迅速的應變。

係你地放棄社區警政模式 依家又想要返
over my dead body

死完男家死女家

貿易戰打沉支共,等佢地示弱返十年八載,最後話事權咪又係我地度.香港唔似新彊.全世界望住.佢地唔敢太離譜.e.g集中營

向城管公安睇齊

目標就係連登

tg group admin都拉左一堆啦

唔同意
支共就算收皮
唔會將改變佢條底線

仲有831呢，都係佢地直接間接搞出嚟，仲有呢半年大大小小無數次警暴行為，班狗一日唔認錯唔改革，香港人一日都唔會有返信心

二十世紀全世界仲默許依種事發生 人類就真係冇得救